【反愛是真理】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXCII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

主場爺爺唔係差
舊年都係少曼城幾分

下年
Nketiah
Iwobi smith rowe nelson
Guendouzi willock
Bramall mavro holding bellerin
Leno
等打英冠好過

主場淨係輸雙曼，其餘主場全勝咁滯
諗住愛狗識得鼓勵下球員，再跟住個form打